入到行做工程, 人生已經算成功

香港根本除左工程外無乜工好做

要講成功，先問你老豆

工程做狗都要打飛機

工程狗比做狗點會成功

如果做唔到政府工，工程界都算係俾到好多人生存，但係香港咁行法，工程界都會有收檔既一日，最後去番沙士700蚊一工師父都要衝去做

成功做狗

汪汪汪

一日錢唔到手都沒日安樂飯食

唔走你數淨係拖你一頭兩個月都死

都係既
經濟差 工程唔會死得太嚴重
餓你唔死 但發唔到達
可以買下垃圾車玩下咁

有咩計 以前做開個班友上晒位 發晒
依家突然話冇工程唔起新野 班友仲唔鬼殺咁嘈
唔係靠立法會利益輸送邊有咁多工程 邊有咁多油水

班上晒位既個腦又唔識轉彎 淨係識食老本
完全唔會試下d新既出路 又冇諗過依家係科技年代
仲用緊舊既方法
把口淨係識話穩定 其實就係不思進取 食古不化
真正既穩定係要不停學習 不斷改進
所以光復香港 就係踢走依班人 還番d工業 農業
工程界先有出路

踢唔走，新一代留得係到，會慢慢fulfill 佢地個種思維，如果可以改變，就唔會玩左咁多年，就係佢地既思維會傳俾新一代，唔受既就會踢你走

工程叫成功人唔笑狗都吠
咁醫生叫咩

好想跟成功人士學野

成功入錯行